超平價 夾spotify / apple music / tidal hifi / youtube music

spotify / apple music / tidal / youtube music premium
任意, 家庭plan premium 各人除開, 香港用
唔好問我各個app聽歌分別, 自己google下
齊人先開
有意TG
spotify / apple music 每人每月$15 ; 6人夾

Youtube Music (會夾Youtube Premium Plan加埋睇YT無廣告) $16.5
(淨夾YT Music $15,所以夾YT Premium+Music至抵)

Tidal Hifi (非普通版), $29每人,5人夾; 串流音質（16-bit/44.1kHz）

唔好話少少錢都夾; 呢個本身係人地公司推出來, 同樣服務

PS
Spotifypotify最方便用
Apple Music 有歌詞(大部分
Tidal美國歌多

欠1

推一下, 有意TG 最後名額